<The Last Of Us 2> Are You Ready?

大家pre-order 咗未

今朝先話delay左

已經跳票啦 你訓咗幾耐

.... 有排

訓醒未

出年先出喎